「逃離武漢」系列咁精彩，有無手足一齊翻譯share去twitter

比班人係有人明知中左都周圖走
發燒食藥都要走出去玩

之前日本仔唔理

依家死左國保級人物就話支那人死

因為係差唔多時候啦，d油都滾滾地
可以爆香

搵唔到之前佢地去食退燒藥國外果d post

武漢發熱女承認用退燒藥降溫後入境法國

好想搵一月份武漢去國外既航班班次同人數應該比ccp del悶

3月……重有人走緊出去
有續集的…

推!

推

要多圖